洛克人X9會唔會過幾年出?

大家留意下CAPCOIN
出完合集就會出續集
洛克人出完合集出11
Devil May Cry出完合集出5

如果照呢個公式
洛克人X9, 會係黎緊幾年出

好似一早講左會出新？

整洛克人果個人唔係一早走左？

只係冇洛克人之父親自操刀姐，唔代表唔可以出續集
冇三上真司咪又係狂出生化危機

但5 6 已經唔恐怖
7 就。。。